［下雨天］有咩縮骨遮推介？

要耐用冇咁易壞的

我都諗緊買唔買呢把縮骨遮,D水係咪真係咁易走?
如果係,咁入Shppong mall,唔駛用d安全套膠袋唔駛濕,但有d貴$2xx

日本 Unnurella 2018年款 Slim 抖掉水珠雨傘

ULA定senz?

用緊白色縮骨，用過一次咁大把，唔方便作評論
縮骨聽人講無直遮咁去水

補圖 同埋有啲細把，大隻仔用的話應該大雨少少濕硬

巴打用緊
係咪真係咁去水

講下la
你覺得去唔去水?
但聽聞唔少揸車人士都買，因為上車收遮時方便，唔駛整到車裡面咁濕

Mike chan

係油站換左把聲稱去水既直遮 但效果唔係理想中咁好

去水遮都唔咩新野,其實市面好多遮都聲稱去水

但我見呢個日本 Unnurella有片,好似可信d

梁蘇記

用緊unnurella縮骨遮
用完fing兩fing開始去到8-9成乾
話乾晒就一定冇可能
但起碼你會放心將佢放返入袋

睇到水珠一粒粒彈落地下，fing 下表面已經少九成水珠。
不過新遮通常都係勁跣水，用耐咗先見真章，仲要睇保養得好唔好

有無人買過小米個把？有同事用緊特價時一把都唔晒一百蚊。自動收開+冼水 日日洗我腦話好好用

因住爆炸

THX,已決定買Unnurella

頂唔順每次入Shopping mall/大廈,門口都要入d安全套膠袋

8-9成乾已經好好

聽個名,小米....不了

你推介返unnurella , senz俾佢好過

第一次用
希望可以keep耐啲

見佢寫.....咁即係定期要熨下/吹下把遮

一般號稱撥水雨傘在日常生活中效果會慢慢減弱。原因大多是雨粒及大氣中的灰塵或收傘時手上的油脂及護手霜沾上布料表面的關係。unnurella獨自的高密度纖維技術的撥水效果與一般使用不耐熱的防水劑塗層的傘不同，不使用防水劑塗層，只要定期的水洗然後由內外側使用熨斗燙或用吹風機吹即可維持長效的撥水功能。

之前貪平買左把fnova 又話係跣水遮

但完全唔撚掂

有無RGB縮骨遮推介 ?
可以拎手機去set返個色
又或者用手機一鍵開遮

用緊日本7仔嗰隻 70蚊咋
fing 2 fing 把遮已經乾得7788 就算普通擺喺到都好快乾 好撚正

自動個直徑仲細個手動， 記得唔好買自動款
同埋log on 特別版個布料好似特別再滑d

同埋今年有隻本地土炮rainec....